# ACHTUNG

Satan will nicht dass die jungen Menschies wissen was hier steht und fängt dann an mit virutellen Konzertflügeln oder schlimmer zu werfen, dennoch finde ich es wichtig, dass die Jüngeren das wissen, dann können sie sich besser vor dieser Sorte von Manipulation schützen
